我宣布香港文化大革命正式開始

你班人淨係識批鬥異見人士
同文革有乜分別？
一邊反共產黨
一邊做共產黨行為
笑死人

得啦叻啦 躝啦

講中你班人嘅弊病就叫人躝

認同 其實點解唔可以用匿名形式探討人地既言論

推

反正唔理你地都會變到自己互相批鬥 同文革後期一樣

得啦中共間諜

睇你名就知完全封鎖得

你地咪繼續唔好接納人意見香港有你地好快玩撚完

其實樓主講得岩 民主應該係一百個人對一件事有一百個睇法

班連衛兵眼中淨係得一個睇法 唔支持佢地嘅就乜撚都錯

如果係共產黨， 你俾人捉左出金鐘遊街啦

岩d，不過分化tone，dllm

柒頭 對共產黨唔撚洗講情義道德
你今日唔批 聽日比人批死果個就係你
咁你咁講冷戰全部西方國家都批共
全部又同共產黨無分別？

文宣大革命雖

強帖留名

姐係你地認自己係批鬥
咁你地就唔好滿口仁義道德咁反共

文化大革命

係呀 吹咩 唔中意你移民去支那囉

如果你地唔係共產黨 就唔會有咁多無辜嘅人被批鬥

嘩有人講嘢呀，有人學緊共產黨，竟然講嘢呀

多謝你認同

你用一個比較差既國家做例子，黎反襯呢個批鬥風氣？
其實冇用，你比非洲富裕係咪代表香港好好，好有錢？
唔正確既就係唔正確

你同啲nato啲國家講啦
續個續個去佢地領事館屌佢地批鬥蘇共
不過你會比人第一個批死

無架啦，成班紅衛兵，唔啱聽就批

我相信樓主指出呢個風氣既原因就係想團結香港人。唔想人人人心惶惶，驚死講錯野，慢慢潛移默化失去言論自由。其實點解我地要互相批鬥，點解唔可以互相尊重

姐係你嘅概念係你唔批人就會比人批死
你思維模式咁單一 難怪一岀世就係港豬

老老豆豆，同意

真正民主係各有各意見，當中包容互存，你睇依家，你唔同意就插你，話你賣港

以彼之道，還施彼身
香港加油！

見到異見就淨係識完全封鎖

尤其果班衝擊嘅人，衝擊完網上造謠生事嘅人。根本係毛澤東以前果套

以彼之道，還是彼身？從來只係你地主動批鬥人

9

打住民主之名去清洗異見，咁嘅人種建國，只會係變納綷國

你地成日cap ig fb嘅言論上黎批鬥 人地有批鬥你在先？

中共bro, 算啦，班人依家為求目的不擇手段，講乜都唔會難

快d建國啦班港豬每日自由民主當飯食

最後個國家根本會冇人，因爲最後只會演變為内鬥。

你要比佢更不擇手段先有機會贏

就如文革後期

佢點不擇手段？只係發表自己意見

得喇，批漏左你嘛，

我屌你老母！

叻駁唔到就人身攻擊
Btw多謝你幫推

成班俾人利用仲以為自己好有智慧

係咁架，紅衛兵幾時會聽人講

支持你

文革死咗幾多人呀？香港有冇人被批鬥死呀？
On99是非黑白前學人玩尊重 今次過到你就真係俾人的上支那批鬥啦
吠之前學下歷史 學下邏輯先啦

講得好 大學生從來都係最易煽動嘅一群

多謝ching

但批鬥明顯帶有嚴重暴力和破壞，批鬥通常以團體形式進行， 把其認為有違毛澤東思想及意旨的人或事公開，然後進行批判，當中包括文字批評

點解要死先算批鬥？時代始終唔同左 如果你而家批死人一定好大獲 你地繼續keep住呢種心態

如果比把槍你地，你地一樣會殺死異見者。

連衛兵就係咁

推 成班廢物只係負評 唔敢面對自己

廢物批鬥狗岀黎回應下

同意
先唔好講支持定反對呢啲咁明顯有爭議嘅立場
就連冇去遊行 行得唔夠耐都會畀人屌
好撚痴線
有冇必要咁樣製造壓力

係 連登個個以爲自己代表公義 自我中心 係網絡世界既神 現實只係抬唔起頭 唔識尊重人既可憐蟲

就連去左遊行嘅都會比人批鬥笑住咁行
完全已經係做多左 為屌而屌

我會記住你地，好難得有人係連登仲知乜係真正嘅民主

大家咁話啊巴打 好少人睇清楚事實

Push

躝啦
送中就係剝削市民反共嘅權利
如果你係支持民主
只有一個立場可以揀
凡係支持修例就係支持極權
批鬥你係理所當然

你班人淨係識批鬥異見人士
同文革有乜分別？
一邊稱學生為暴徒
一邊開槍鎮壓
無人笑死，死嘅傷嘅係學生，烈士
警狗就只係俾自己人打傷
見到有野唔岩唔講得？屌兩句就話批鬥？
咁只會無人講真話，無真說話又何來民主

大家唔好俾負面情緒騎劫，要保持理性思考

送中會唔會剝削我唔知 我只係知道未送中言論自由已經比你地剝削得七七八八

正評

第二個問題，請問你地係咪只係批鬥支持既人，其實一路以來，批鬥既大多數都係異見者，甚至係因爲個人是非而擺上呢度，你覺得合唔合理？

屌唔可以私下屌？一定要放唒人地fb ig d相上黎？
咁都唔係批鬥係乜